\documentclass[../surbey.tex]{subfiles}
\begin{document}
Per la stessa ragione l'interazione con gli sviluppatori avviene sotto forma di intervista

\begin{enumerate}
  \item Che tipo di limitazioni ci possono essere nei due sistemi operativi per il campionamento dei dati tramite giroscopio ? \footnote{È importante porre sin da subito una domanda relativa allo stato attuale delle tecnologie che dovrebbero essere impiegate per lo sviluppo del nostro software, per capire quali soluzioni adottare.}?
  \item Si trovano già dispobili sul mercato sensori esterni che comunicano con il device tramite bluetooth\footnote{Questa domanda serve a capire se al momento si trovino già soluzioni affidabili oppure si debba lavorare anche lato hardware per lo sviluppo di sensori.}?
  \item Quale potrebbe essere una stima suoi costi e tempi di sviluppo?
  \item Quali sono gli aspetti che rappresentano una criticità maggiore per quanto riguarda lo sviluppo \footnote{Unendo la risposta a questa domanda con quella precedente si possono individurare da subito criticità nel prodotto che potrebbero portare all'aumento dei costi e dei tempi di sviluppo.}?
\end{enumerate}
\end{document}
